不如大家諗下有咩用得

用尖銳物品吉爛水炮車車軚？箭同火魔一齊？

大家千祈唔好做 好危險㗎！

警察宿一燒 都唔好做

請問有咩方法可以cut警署水電？
多幾條戰線幫前線

咁要入去狗屋好啲 唔係話嘅打發電站搞到其他人

點入 一陣未入到都俾狗塔咗

所以難囉

推比前線